機場T1已爆 T2會唔會去埋？

如題 現場唔係幾上到網

T2都唔少國內航線機

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟

先集中一個地方

離境大堂啦

去緊機場 邊到落好

上上層！

上departure啦
坐離境地下有撚用咩

唔好分散，T1接機爆就去離境

今日唔係下層9坐！一班機都未取消

要坐到aa畫啲通道 等旅客唔敢出黎

國你老母內

唔好分開好啲

全世界依家同我逼爆機場

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

你老母
係咪都你老母
成日亂鳩鬧
前面俾狗打
就成日聽到後面你老母鬧街坊

要
塞爆佢老母閪

T1 啦

坐哂係T1任何地方, 自己搵位慢慢擴大個範圍
T2咁靜又無人係個邊出

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

離境都塞爆了 你睇下立場live